大家近排有無係咁放屁同痾爛屎？

本身自己腸胃唔多好
近兩個禮拜以來一直都好多屁放
個肚一直唔太舒服兼痾爛屎
睇過中醫話個人好濕
食完幾劑藥 每日都痾幾次爛屎
個人又好攰
平時睇完中藥飲完藥就好返
唔會再扭肚痛同痾爛
但今次已經持續好耐
係咪天氣一潮濕就會咁？
老母叫我食藿香正香丸調理下
又有無用？

每天一痾身體好

一樣

Same

大陸東江水陰謀

食益生菌

有
呢排日日都係
唔知關唔關濕熱事

火龍果

去濕茶 清清去

我自從中四開始每朝起身都一定肚痛屙爛屎，每日起碼屙兩三次屎，每次都係又爛又臭，上年仲無端端闌尾炎做左手術

呢排一返工即刻沖入廁所屙屎
日日有屎屙
一舊又有
爛屎又有
屙到有啲驚
未試過咁好腸胃
但一放假想屙都屙唔出

Dklmch 我都係

我仲上網search 「病症」 「痾爛屎」
D 結果又話胃癌啊大腸癌果d 驚到我仆街

今日痾左3次爛屎

我覺得係關天氣同水事
屌佢老母頭先一路食飯一路痛

我住九龍

我呢一排都係咁放屁，但痾又正正常常，一日一次/一日兩次
是否正常

分析你的屁

不安

濕熱
宜家好少少
前兩個星期真係勁難頂

春困濕重

可以點解決？我情況持續左兩個星期有多
睇中醫幫我開藥祛濕
飲完藥都係咁

蛋奶唔好食 滋陰既野唔好食
我google過原來豬都係滋陰 不過可能功效得好少
油 脂肪少食 會潤腸通便
不過實際要食幾多真係唔知
d藥如果係開得岩 食到你便秘都得

呢排成日放屁,條腸好似谷住谷住咁

睇你平時食乜
食飯食麵都多屁，好多air 入胃
食生果，火龍果，西妹，提子 都會爛，不過屎唔太熱
你食得太雜
食燒味飯/快餐飯條屎通常都正常
食油炸嘢，米線，米粉，即食麵，拉麵都會爛爛地

尋晚訓訓下個肚又抽住痛